lou記：打新聞報導記者有用咩？點解咁冇理智同幼稚呢？你憎 TVB 就打柒個打工嘅記者，係米好撚英先？廢青!

冇人識你喎

初代youtube界四大天王之一冇人識？😂

乜水

呢啲過氣YouTuber 就算吧喇啦

Who?

黑警打記者你唔提，噴胡椒噴霧你唔提

你扮警察我冇嘢講我要搵律師

初代香港youtube界四大天王，大J見到佢都要敬佢三分

我憎既係無線新聞
所以打柒無線記者係岩既

新城市都比武裝份子圍啦
我點知個tvb記者係唔係比同一班人打

收皮啦
初初扮on9咁博上位

唔識佢喎
巴士阿叔我就識

條撚屌del咗post

打警察有用咩？點解咁冇理智... 你憎政府就打柒個打工嘅警察...

廢中logic 其實你已敗露

驚冇人知佢乜水
佢同eminleo，ming仔，cooking hayhay喺2010-2012年左右稱霸youtube，係香港最先嗰批既youtuber

佢和理非黎，未撚訓醒

未聽過

你都識講啦，初代呀嘛，而家都唔知第幾代啦

孤陋寡聞

乜水？

趁地淋啦呀叔
你直頭成個存在都無撚用

嗰問題係黑警打左記者咁多日 又唔講
大細超

留意左佢一排 佢2邊都屌
離地中產

過氣老油條貼上嚟做乜
Btw睇返個班記者班閪咀臉eg金盈張家灝就知無線新聞部冇一個係無辜都係要死全家

真係on9...lol 呀

下,因咩事沉左

真係唔知有呢條友

呢個lou記應該再早多少少？

留意返，佢嗰陣係有拍片串9水貨客呀雙非嗰啲，絕非一般藍絲

咁又點撚樣呀 都係唔撚識喎

得返ming仔仲有人睇？

你唔開post講我都唔記得呢條友

反而想知其餘3個係邊個

嘩 睇佢嗰時已經係十年八年前

當年得幾個youtuber
講真 佢算最撚低質
想知大約係點既話可以睇依家思覺老師d片
佢再差老師少少咁上下(剪接上)
但內容老師完勝

顧掂自己個女先啦傻閪

最先嗰個係asha

W H O ?

唔好理佢啦
呢啲白痴有撚人識咩

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

你講佢不如講gag mode 啦屌

淨係記得佢個女呃左好多人錢

個人頻道

同埋你個list 冇ruby 姐 同 伍公子係咩料

東家唔打打西家 呢句嘢唔喺啲廢佬最鍾意講 甘願做大台走狗 俾人當狗正路 呢班人除咗識坐喺屋企得閒抽兩句廢青 仲識啲咩

佢個youtube channel而家都冇人睇啦
我睇佢近期啲片剪接又差內容又差
食老本咪咁嘅下場囉

ruby姐冇keep住出，伍公子拍打機多
憑記憶，有錯勿屌

重iphoneman
佢重係古老化石大代表

巴士呀叔先係香港YouTube 第一頁

初代最霉係佢
btw佢個女之前好似俾人告

經典請重溫

雖然嗰陣lou記係4個入面包尾嗰個

思覺老師二代

我就咁睇篇文會覺得佢係講緊打記者黑警

過氣

稱霸?
eminleo同ming仔就係，佢小丑咋

記你老母

傻鳩 返屋企搓袋啦

對四大天王尊重啲

tvb記者收撚左錢 有安家費架 On99

del 咗？搵唔到

記你老母個陣唔見你咁講

唔講唔記得有呢個人存在

佢係大愛撚，但佢立場應該都係反送中

四大天王

係咪同緊黑警講

死廢老一條

乜水???????
過氣就收皮喇啦垃圾

警察打示威者 係打到佢地唔敢再示威
同樣邏輯對cctvb 合理

唔可以笑香港youtube屆初代四大天王

下？佢都係天王嚟嫁？
個時睇過一兩條片
條條都iphone前iphone後 咁撚無聊就冇再睇

WHO?

係呀

佢係咪講警察打記者咋

屌佢老母

講真網絡界就好殘酷嘅，好快就可能已經過氣，冇必要論資排背

Sorry, 真係冇人識你

Push

del左post?
係佢fb睇唔見有

睇唔到咩理由警察要憎tvb

del咗

無人識你喔，係咪青山走犯呀？

我岩岩有份留言屌柒佢 不過佢Del撚左了

畀返啲薄面人得唔得先

條片有窮飛龍喎

枉我打左一大段字屌鳩佢
點知佢del左

嗰陣窮飛龍薑檸樂之流同佢地差幾皮，所以咪剩係出鏡一陣

冇記錯喺呢一代開始隱退之後，就係熊仔頭既時代

唔好推返呢個on9仔出黎，呢d人為得到認同先咁on9，理佢就中左佢計

邊位？

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

嗱 好認真
雖然我只係睇過eminleo同ming仔嘅片
但都叫知邊個cooking gayhay

但依個乜春lou記 我真係今日先知有依個人
叫佢企開小小啦

聽我講唔好再推 冇人識佢 由呢個post 沉 無謂幫d無謂人製造話題啦

我係呢條片見過佢喳

你真係on999...lol

咪撚成日推啲弱智狗出來
根本冇人識佢
同想識佢呀

Who

哦，呢條友愈拍愈衰
好撚低質

去到後期唔知去撚咗邊添

我淨係記得你個女呃錢呃到上哂新聞qwei

?who

邊撚個黎

打撚埋LOU記一份

唔夠我講就block9我 垃圾

who?

係Qewi
個女呢？去左邊？

iphoneMan

最撚霉就係佢
死老坑拍埋d on9片當有趣

佢個女好J
不過好似呃人iphone錢潛水了

識佢老鼠

冇用嘅post由佢沉

專出廢片果個？
乜撚野iPhone 12345

屌唔講都醒唔起有呢條友 原嚟仲未死㗎？

Asha贏佢唔知幾多條街啦

廢青wo

知唔知咩叫團隊？

講真點會唔識
除非係00後啦
就算你唔識佢呢個人
你都一定睇過佢啲片

del 左POST?